在公園吃煲兒子飯特別美味

涼快的風
花花草草樹木
火辣辣煲兒子飯
可惜拍照後雪榚都溶化
那個批試一次就好
吃飽之後煲不想帶回家怎樣做好？

個煲送埋俾你？

孤獨老人

大快活煲仔飯？

因為我長得帥

唉來時代啦請你食見你咁慘

要俾錢買

煲兒子飯
寜食時代
不吃啊活

個煲拎黎俾我煲仔，謝謝

帶點淒淒的瀟灑

晚餐都係公園食，搞咩啊

凍呀，做咩唔返屋企食

果個咩批黎？

連埋煲

Dry

個煲諗著點循環再用?

吃飽後不妨試試把煲打碎
再用十五分鐘去細心欣賞
你會發現打碎了的瓦煲
竟然會比起平日那個形態更美
然後你再用十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
會是你今天思緒最安穩的時間
打碎了的瓦煲
是你今天看過最美好的東西
而那瓦煲著地的那一聲
將會是你聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想你在這一刻已找到了答案

又唔約我食

個飯熱辣辣完全不凍

六十歲還是一個在公園吃飯

是也是也
想試埋肉餅

以為講緊狗肉煲

明天時代見，真請？

好劣咁

想食條潤腸

狗飯

全名係狗也不屌飯

兒子都煲不安

不嬲都會送唔要煲可以平幾蚊(大快活)

食完去邊到沖涼好

識飲一定係低糖綠茶

聽日要返學呀

很浪漫
喜歡上你了

食完仲可以揸返個兜去天橋底搵食

你內心一定很強大

食過幾次大快活啲煲仔飯好難食， 肉有臭味
反而想試下聖誕大餐

個派好撚好食

堂食好過

竟然唔係煲納

肉餅好伏

gay

收埋個煲係草叢，下次再嚟野炊啦

呢d煲好撚平
唔好同常見d家用煲比

以為真喺煲咗個仔

水呢

一陣就有連登仔搵你

又或者根本就是自己

好耐冇見到大文豪篇文

虎毒不吃兒，ching真係好癲

食咗幾次覺得好正

過一下精水，用手套轉兩轉清潔，再用同一對手套，再沖水一下，攪掂再下隻

拎住個砂煲係公園食

比按金

唔好食

以為膠盒個舊係番梘
食完個仔玩番梘咁過癮

樓主嗰件明顯未焗夠時間

上次先見姐姐去還煲

Gay

唔凍咩

skr

對肥佬黎講好熱

夠時間都唔好味
又甜又咸

唔准唔叫

感覺上個飯去到公園都凍哂唔好食了

仲係好熱
煲仔飯邊有咁快凍
就係公園食先爽

食完放樹到比啲雀做巢

啱啱一揾
原來水杯文都已經8年前

樓主返灣仔，灣仔大快活對出就係公園

32個負皮

我去到今日先知原來篇野話最糟根本就是自己

周街見到有個兒子將個煲倒轉cup落佢個頭度

食完可以當乞兒兜用，又贏。

個煲根本唔值錢

臘腸黎幾好味

雪榚

照鏡啦

食完 個雪糕都溶晒

所以我用雲尼拿汁食菜心

睇#1張相 仲以為大樹菠蘿

食完影下個煲睇下 係咪好淺冇咩飯

一粥/大X樂原煲外賣?

拎番個煲比佢有現金券送番

煲仔飯配蘋果批同雪糕 好怪咁

懶大方

唔會呀，少林功夫加唱歌跳舞咪差唔多

煲仔飯其實屋企好易整，懶起上黎d 料仲可以直接買超市個d

明天時代見

唔淺
份量夠一個男人食

點呀又係你陳生?

我很多絲打喜歡的

憑現金券仲可以參加歲晚大抽獎

大快活真係蝕住做
個煲成本起碼廿蚊 都可以俾人帶走 真係良心飯店

人總需要勇敢生存

120個負皮

點解成日係街食
同屋企人鬧交?

甜到...

一睇就知佢偷返黎

個飯望落幾爽身